futu 火箭升空召集區

連阿婆都識用牛牛買gme
全民皆股
Futu準備火箭升空

呢㗎火箭？

110都上唔到

睇錯fufu

130 入左 坐緊係山頂 好凍

過幾個星期就過嚟接你啦

咁遲先開

其實富途已經一千億港紙市值

支那+香港證券界領導性地位
七成員工做研發,良好嘅用戶體驗就係護城河
再加全民炒股客戶爆發式上升

冇咩理由唔買

單日升幅10%

???

想高j
利申均價80

never too high

向上溝佢老尾啦

呢隻野唔識跌？

yes

其實佢搶哂本地證券生意，人地呢一年好多愈做愈執
加上香港人英文差中國化，黎緊愈來愈多人入場，我諗d人都係用牛牛多

基本面好到仆街
Sq 都有300p/e
牛牛仲係得100
即係起碼仲有三倍升

125 入了

128.4入左

+1睇情況再加唔加

124

希望返到屋企

都係呢句
身為一個長期FUTU投資者
我覺得呢個價錢已經要抖一抖
各位如果而家要加注要留意風險頗大
我個人上望200-300， 但絕對唔係今天或今季
不過凡事總有意外既

128走曬
120樓下都可以入返?

好耐之前$127入 終於望見家鄉喇

牛牛呢啲優質股票一律建議溝

我105 走左半 得返半已負成本

假如你有6手 你會點做T?

FUTU唔係一股股既咩
我當初買左60, 105放左30
我美股通常都係半半操作...

上星期唔係見過130咩？

前幾日115冇入

你有講過野咩

咪就係個日買左...

我自己覺得最近100-130 大波動已經係休息期

抖夠就會再衝

留名等睇業積又十幾倍

2021 上半年條數仲誇張

140了
穩定爆炸性增長基本面好到仆街
仲使乜炒妖股

40睇到而家

All in futu

得個睇字

咁高點買呀

SQ+FUTU 全民鳩炒概念股

我同你講我之前$70買$100走晒110又入返,我都覺得自己係戇鳩仔
事實證明優質股票真係唔怕追

諾言兌現

135走左

呢種心態 可能你唔適合玩股票

一日未穿十天線唔走

準備割韮菜

過兩年$200一定走唔甩嘅股票我唔會走

fufu唔係條女黎

打少D丁啦，用對死人眼睇清楚啦

丁上眼

今日盤前升左10 %諗緊走唔走好

真係升到有D驚

淆底
$135清左倉。。。
而家揼緊春

60蚊繼續SH

我100清左倉都入返
有心未怕遲

好撚妖

已經出入過好多次
第一注嗰時40幾蚊。。。

唔知幾時再入好

Sh diamond hand
Futu to the moon 🚀🚀🚀🚀🚀🚀
全民炒股大環境富途又係中港龍頭,海外業務啱啱發展緊大把上升潛力
唔叫300都叫200啦
Futu係價值投資嚟嘅,價值被嚴重低估
P/e得一百倍 sq 都300倍啦
真係而家都唔算好高

143喇屌你

痴撚線火箭升空 唔識停

尋晚$126高追左,點知今日$140

鑽石能量底係$200

咩位入好 40幾買過走左

長渣可以而家

155喇屌你

等睇黃色投資者嚟屌post
屌我仲未加貨呀

股價超越arkk

109鬼um眼入左

未入既好入

尋日124清左倉
依家個心好似穿咗個窿

Ipo隻隻爆到九彩對futu好有利

三月出財報直接升天
而家走之後一定入唔返

跳未

145 走左 走左以為自己好醒 點知自己先係on9

屌 一樣

屌你老味肯跌未呀
想加倉啊

想加倉，咩位入好

now

不問價入啦 真正內循環

184哪，今晚會唔會去到200

以為要坐半年先上200點知兩日搞掂

晚晚20％又唔敢高追
注定做窮撚

又冇特別消息，有冇乜嘢大動作，歐晒頭，真係唔知升乜，下個月又話出財報，唔知到時又會點？

110入177出
過咗兩日保力加頂

一回就再入

到時去到250 唔好後悔

169入左、依家都想減半倉

安全著陸 有咩好驚
又唔係阿波羅1號

穿哂平均線仲保力狗？

唔好呀

上到190

我係中國人呀屌

上個月先買咁快既

呢啲指標真係得淡笑

今晚上唔上到190

過200

好想加注

148清咗倉
幾多錢入返好

而家

169孖展 開爆好驚

180 再加左倉

好撚勇武

新加入
180入咗18股

183再入咗少少

聽咗我講加咗倉嗰啲
應該差唔多double

180入都嬴

今晚200

我愛牛牛

牛年屈機

唔識停

共享中國人的榮耀

呢邊係咪堅上演緊多頭逼空

畫緊tick號

今日返工同放工都見到黑絲靚女用牛牛

如果真係GS完 估計應該落番130?

炒熱左唔好諗食回落
多數都仆街

我呢隻本身一直有玩開價值投資 唔炒熱度的話都係穩升
係今次比多空玩爛咗變妖股..屌

195入左 有冇山頂朋友

慘 本身慢慢升依家爆到咁

咁撚勇.. 連升咁多日都夠膽追

呢隻本身係我愛股嚟 宜家搞到咁
佢回番都唔知仲入唔入好 我屌佢

高追王

連登好多賭仔格
睇gme就知，想一夜致富

如果升到200, 我走一半了, 有D怕

盤前175 入， 快撚d 上200啦屌你

呢隻嘢我出入咗3,4次
今次真係唔敢再入番住 硬係覺得似gme二世
佢無任何利好消息 無回調無阻力咁濟

利申 預咗比人屌

大家近排學左啲新term 乜野爆升都叫SS / GS

二 三十股咁做T過幾次 每次執二 三百美
早幾日買完急回 我就無理佢照坐
估唔到升joy
完全無利好鳩升咁 不過暫時唔會賣住

其實做乜鳩突然爆到咁

SS緊

睇樣似多頭逼空所以升到咁
呢隻嘢平時郁都唔多郁吓
今次無利好都爆到咁 變賭場

如果真係ss 好撚驚 一陣又插返落嚟

又hang

實會.. 其實佢q3後已經升唔少
今次爆升真係得個賭字
但個個吹奏佢係支那tsla

同你感覺一樣

隻野基本面咁好

而家玩爛咗

好可惜

呢隻本身真係好撚有信心可以長揸
業績又好 成長速度又健康
今次玩爛咗之後 你會唔會入番?

我係中國人

195 我減一半啦

好後悔冇再入多d

依隻全美股最難搞
D陰燭都係升十幾蚊
唔洗用腦9買就得

都可以再揸返

可能150 以下

我噚晚152清晒倉

但今日盤前均價169 又入返

而家mon 到實 驚佢隨時爆煲

一爆就閃

申：之前由40蚊一路坐上黎

經過gme之後 見到ss都驚

有冇話好似gme咁，幾時係班做空撚死期

我同你差唔多
我第1次買佢係12個幾嗰陣
last次放就係59坐到103
諗住佢爆上140會回120左右點知一路chur上去原來係逼空
ching你自己睇路了 爆到咁一定回 唔想見到第2個苦主群

呢隻嘢好少人認真討論
仲好多支那人話因為業績好
趕上百度同埋關bitcoin事所以升到咁

初頭我都覺得係業績好，但買完諗落唔會爆升到咁
依家開始驚
我仲要用FT，要T+2

一隻股票特別係FUTU呢種穩健股點會無任何利好未出財報 無啦啦炒業績升200%
賺少好過蝕
短短幾日 無回調過 阻力位都無咁濟 完全控緊盤
好有GME影子
雖然佢基本面好GME好多 190都有機會坐到番鄉下但可能要幾個月

利申先 9UP

40 蚊買, 190蚊清左1/4
200係大位, 無咁易破
等佢回調有平台位再加番, 而家0成本先
如果佢唔回調爆上200, 再加注, 好似上星期咁, 上得100企穏, 一定唔止100

大家咁話 我都只係用盈利黎玩

真係小心啲

ching仲有冇邊隻美股同futu差唔多推介吓
宜家futu玩爛咗都入唔場住

180走左

走咁d先

幾多入？

SE

老老實實穩步升

有冇人會sh?

好驚佢跳水

SH。除非大盤連續幾日都唔掂

究竟會一到200就大大棍定火箭衝上300呢

200

啲大單轉個頭就食晒

200左

岩岩 200 入左

消化緊獲利盤
完左再上

108

我接左大家d盤

突破 企穩

201

係咪支那過年？ d錢走左過黎美女？

好想入但好驚插水

CLS

200賣哂

200高J

應該企唔穩200

聽日你就後悔

好想放 但係又驚再升
買大細咁

連登吹奏=收硬皮

應該企得穩 一返199有人接

唔識就咪鳩亂操作啦你地 買完快d去訓

我都想快啲收皮
未入夠貨

咁放唔放好巴打

賣左40%@199.5
Set 左 stop limit 185 sell all
訓教

196想加

回一回再升你咪乜都無

200@ 40股賣曬
易到
買左兩星期only

SAME 200賣左半
18X止
如果上到250-300
祝大家繼續大賺

我40，60，90加上黎 110放過 又加返
而家一股未賣

如果肯定再升就唔會set stop limit
而家futu marketcap 直逼ib 開始考慮值博率

IB垃圾嚟

落翻18x俾我加貨得唔得

Futu用垃圾

5@$200 高j左點算

200都算高追？

人總要犯同樣既錯誤

牛年會否爆升

而家係咩感受

不要再說了

到呢D 位 再加真係值摶率麻麻

200 真係有D想放

正式宣布：
牛牛係今次牛市 最牛最安全既股

會回 賣啦

垃圾極都係佢上遊啵

今日160放左一半 好想放埋另一半

今日有出現過160咩

今朝盤後
諗住回調架麻
結果升撚到咁

連登仔出PO屌到上熱門就升20%
越屌越升

一邊屌 一邊偷偷地開倉

有班友係真係唔玩股票
班文科仔
睇住佢地黎做對家
包你發達

大家一齊入黎恥笑支那牛牛用家，祝佢地日日死機

依D正仆街黎
叫人唔好用 搞到少左好多連登大戶放棄牛牛
如果唔係依家一定唔止200蚊

但依家個市就算日日追高、都唔會輸錢喔

有請郭晶晶

呢個星期就200 啦

走先走先 咪好似gme咁 仆街

走鬼啦
到番150再諗

估唔到今日就$200

41清倉揮手區

以為今日穿200會繼續上 點知依家回返

琴日都係咁
不過年尾睇300啦

169買 178走左

最好賺變蝕

好彩191走咗

哇 似要轉燈

劇本黎
長渣無死
睇好佢 只不過唔係升得咁快

一野吐番30點 仲要揀四點鐘
牛牛都幾陰濕

148買左 183走左

仆街到，訓一訓冇咗一大截

苦主召集區

早兩日百一左右買 唔見咁半大截
不過無蝕就由佢

比個驚喜聽日訓醒果d

坐完過山車

走得靚喎

火箭失敗

116買195走左

191走左，唔敢等到200，而家回調可以再睇下時機。

188入左訓左 睇怕可以繼續訓

訓之前掛左200走 執少少

垃圾支牛食左我張止蝕

年尾睇300啦

唔怕T飛了

過埋聽日先入好唔好

高位冇放唔見幾皮

百九放左gme教識我唔好過份樂觀，無過夜，好彩

長遠一定升只不過呢兩日升得太快

Short interest 104%乜撚嘢事

好彩臨瞓前set左止賺

Futu點set止賺

巴打還好嗎

哇屌 要唔要清左先 咁跳水法

好勁

190入左 訓醒16幾

怎麼辦

玩完 放曬佢過肥年

下一波過年後
d人出貨過年啫
淡定

想問下尋晚係咩事會大跌 成交量係200去190果陣都唔係好高

155入唔到太眼瞓，唉，今晚分價位入

見證歷史嘅感受
見到d錢係我面前飛走呀屌

200放哂

day trade 同swing trade 唔同策略
day trade 唔食gap 每日炒30分鐘就可以訓教

又俾連登仔燈到跌

180入
倒咁樣回冇咁成皮野

我都184入左..

半個月前仲係$74入咗

不過買得少

今晚打算點

不過講真果句唔驚囉，佢3月中出財報，哩排啲IPO又咁撚勁 業績會好好 隨時升到$250

慢慢黎啦，下個禮拜隨時又爆過。

你想day trade嘅當然會有日子係輸架啦。

我就玩2-3個月升幅嘅 , day trade 真係同賭錢冇分別

可能今晚已經上返180

上得太急兩日都裂口高開，如果回番15x可以買番

噚晚已經落過150

Futu真係好野黎，太遲用黎睇價睇討論，成個投資氣氛歡樂哂

多謝你幫手接貨

181追咗60股
是否不智

睇圖就回到130
但隻野無圖睇

169放哂 今晚再上又要change my mind

點解唔放一半

平均價15x
我係200up我再見大家

一訓醒嚇傻penis sell

上到199
冇左12000蚊

過咗12點冇得入錢落支牛

依隻野美股歷史上冇野勁過佢
莊鐘意拉幾多就拉幾多 日撚日升
話琴晚暴跌 佢升10蚊=暴跌
幾肯定可以講美股有依隻19野 其他股唔洗再買

咁你覺得佢遲下會暴跌定點

上200啦屌
180好凍

依個莊好撚識玩 盤前升d 開市一定升到傻 之後就一定撳返落黎 妹到盤尾
依兩個星期晚晚都係咁玩

成本177，早段195妹個陣走一半，衝上200之後回返196走埋佢
有1月25經驗，衝到頂勢必大回

暴跌一輪再上 我指暴跌係一日升幾蚊
Earning前上300 年中600

到依個地步可以當係一隻有基本面既gme黎睇了

今晚應該橫盤（升10蚊左右 應該盤前175-180）

一樣睇法，財報後應該正面，
所以成本105都唔走了
但「暴跌係一日升幾蚊」姐係點？

大家應為呢隻野既marketcap應該benchmark 邊隻股？ 講緊係assume 3月個財報夠靚仔

係鬼，玩鳩人架，我就係咁開市沽收市入，129沽完就火箭入唔返

你睇佢既陰燭咩料先 支支陰燭都係升10蚊8蚊

個庄好古惑㗎 日日收巿都會做到比上一日收巿價高少少

但會比當日全日最高位低好多

噚晚跌到仆街但係都比前一日高收

諗唔明，佢咁做真係為左打沽空個班人？

都係搵食

弄高舞低可以殺晒d 止蝕

只係賺期權金都 fat fat

佢之前一排都係高開低收，最後16x再上車，贏粒糖，錯過間廠

上

Let’s go futu

一買就壓住 屌你

🙌🏽🙌🏽🙌🏽💎💎🚀🚀🚀🚀🚀🚀

今晚繼續上200

今晚衝220

利是錢

爽皮 賺幾多？

喇！盤前上返去啦 今晚諗吓點部處啦

岩岩185入左

又黎一堆水尾先黎玩
一陣趺返去120唔好跳樓
利申雙位數成本 唔會放

落返120我買身家都得

120人踩人搶貨

120我孖爆買

同你差唔多 但miss左200個轉

今晚破唔破到200

咁快水尾啦咩
仲諗住玩埋聽日

特價

無水花

80k一棍

個庄好賤 真係撚狗咁撚

隻隻都插 應該唔關莊事

US Jobless Claim 差過預期 - 我都明係借口, 不過個市的確係公報完回緊

180入，隻手震緊

$181@60

你諗住點

最後上車機會

發射倒數

Sh

178入完15股 轉個頭睇跌咁撚多 屌

比啲信心

坐算啦

趺到癲

滅世棍

未買都跌

哭了

跌到仆街

入貨時機

玩完

升話無位入，跌又唔敢入

升又話未上車 跌又唔敢買

頭先先問會唔會上200
轉個頭就咁

玩夠燈掣未

大棍落嚇到走左啲

幾時先翻到家鄉
係山頂好凍

push

170

貓絲都入左場？？
睇幾多先

仲差20蚊好快到 最慘係我得好少

我得 30萬貨

你講緊253？唔知點解我覺得唔會咁快

大戶

仲以為會跌到130 入少左